外國人係咪普遍驚蜘蛛多過甲由?

因為有啲地方係無乜甲由

好少見鬼佬見到甲由嚇到成個人彈起

住過歐洲一個月
淨係見過一個曱由
蜘蛛就常見啲